證實到6月9日有103萬人上街嘅圖或片

證實到香港人打飛機既圖同片

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！